點啊 英超第一龍門 撲方向都錯

點救波啊

射得幾令
利申 非獌

so b準備變so狗

一日最衰都係後防啦
迪基亞邊會有責任

根本2018-2019所有失球都唔關迪基亞事

成日話雪糕筒後防 後衛係雪糕 佢咪個筒 企係度

射得靚到呢

呢球佢自己都企錯位
咁都唔關佢事？